強化黃色經濟圈支援抗爭

Green object 聲稱空殼公司有大量資金流動與業務不符為理由查禁，
不如直接由黃店加盟星火，
由黃店將部分收益同黃店籌得資金注入星火，
而星火可以廢棄空殼公司，
基金名義上由各大黃店共同持有，
黃店自動成為星火投資者，
星火開忠名義講明負責黃店指定合資格人士之法律支援及援助合資格人士，
並由星火委托核數師核數會唔會更好

要搞你，加盟都會搞你

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

仲會唔會有大三罷啊？

你哋抖完未啊？